當庭驗鳥揭性侵2女 鬼父判20年疑畏罪自縊亡 正圖

判決指出，林男（45歲）性侵兩個女兒共7次，被害人分為林男與第一任妻子親生、第二任妻子與前夫所生。林男先於2007年間性侵當時僅13歲的親生女兒，被害人滿14歲後，2008年6月到2010年間，又遭林男性侵3次。
林男與第一任妻子離婚不久，隨即再娶第二任妻子，女方帶著與前夫所生的女兒同住，林男卻在2012年9月到2013年12月，性侵當時僅16歲的繼女共3次。事發後，林始終否認犯罪，推稱女兒指控不可信，但繼女指述林男下體頂端有1顆痣，法官命法醫當庭勘驗屬實。
此外，林男的親生女兒與繼女都出現遭受性侵害所產生的創傷後壓力症狀，法官認為女孩所述的事實較可信，一、二審均依6個強制性交罪各判刑6年、1個加重強制性交罪判刑8年，合併應執行20年徒刑，最高法院今年8月9日駁回上訴，維持原判決定讞。

正圖係咩意思？

睇下有無痣

幅圖好正
叫做正圖掛